加泰獨立，巴塞仲打唔打西甲?

定足球唔關事?

會同皇馬合併

踢法甲 早幾年講過

又咪得個講字，咩內容都無，去法甲同降班無咩分別，收少好多錢

應該調返轉問西甲會唔會放棄巴塞

西甲冇左巴塞咪一樣係攬炒

踢加超

巴塞退出西甲，加入法甲既話
兩個聯賽地位即刻交換

咪囉依家西甲主要sell嘅就係兩隊超級豪門點爭冠
巴退西甲嘅話基本上雙輸
跟住法甲成為最大贏家

入英超,等美斯有生之年對下英超強隊

踢法甲同泥馬死過

巴黎vs巴塞

上年咪對過

爸爸內戰

巴黎取代皇馬

益左尼馬

美斯終於有西甲以外嘅聯賽冠軍

爸啦爸爸爸

西甲無左巴塞 都仲有皇馬馬體華西西維爾, 巴塞要踢法甲恐怕無左好多收視

仲有法國足總都未必准你一來就打甲組 咁咪要踢一支法甲落乙組 對佢咪好唔公平? 唔比的話會唔會要由法丙打起?

美國D LEAGUE有時都有D加拿大隊

巴黎就算啦
對球星嘅吸引力同皇馬冇得揮
而且兩隊隻揪都唔會有巴塞對皇馬咁有睇頭啦
疤鈀嘅仇口最多都係verrati同moneymar啲瑣碎嘢啫
巴塞同皇馬就唔洗講啦反正呢度唔係cc台
所以我先話巴塞過去法甲會輸

香港都自己搞聯賽，加泰唔係唔得下